Now 聲稱遺失的七分鐘

認真，喺Facebook直播完只可以揀post同唔post，亦都冇得replace條片（平時up條片錯咗都冇得換，只可以刪咗再up過，會冇晒啲reactions）
所以我信係Facebook做咗手腳

又有陰謀?!